====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cela implique d ' observer l ' environnement bâti et non bâti du point de vue de l ' eau , de considérer cette dernière comme «agent» et comme un moyen de diriger ou de rediriger l ' attention vers le support territorial en architecture et en urbanisme , de se concentrer sur le temps et l ' impermanence , ainsi que sur les relations biotiques qui , à travers l ' eau , peuvent s ' infiltrer dans tous les environnements bâtis et non bâtis .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

